毒撚係咪好易一見鍾情

利申：A0巴

推

有冇人呀

咪又係見人靚先一見鍾情

係

想叫春了

唔識溝女可以點

$$$$$$$$$$$$$$$

這個世界最壞罪名 叫太易動情

但我喜歡這罪名

對方靚，或者話無伏

先會架姐

唔係

太靚又唔會一見鍾情喎。。。

出一次行相戀一次失戀一次？

係好多無謂嘅幻想啫

靚嗰啲返而唔會
普通樣返而先會

第一眼望到佢就已經比佢深深咁吸引住

係咪我ff太多

係 照住鏡再諗下你襯唔襯等起條女

agger

可惜女一定係睇靚仔先

btw 返你老母

我唔識評價自己

但係我自認覺得襯唔起個女仔

Agger 同自己似樣嗰啲，或者顏值差唔多先會。有啲靚到黐線反而一啲感覺都冇

可能你低估咗自己呢

個個男仔想佢好好的 咁靚點會冇人要